應唔應該發明新字詞 ATNA SGDW NGTH

唔係股票呀

stonk only goes up#gold##gold#power